覺唔覺譚仔姐只係三哥既金魚缸

之前好似睇過三哥既色情文學

生加, 啊啊, 唔巧呀, 啊啊唔巧呀!
遲反巧污糟呀,
唔巧呢度Hi喎啦
已家關咗文, 鋪頭某人喇
可以出去箕銀雞個度Hi我啦

啊啊啊...

生加
喎塊high係咪好似你賣D畜牲咁白咁滑呀
奶我啦奶我啦
要唔要加D蒜賴呀?

生加, 聽講你加咗賴枝角個阿霞淫工喎
做咩你唔加我淫工
你肯定又有Hi過淫地啦
佢係佳嚟架!!